象牙製品分享區

好鍾意象牙

人呢 冇人玩象牙嘅咩

睇到厭，唔明點解咁值錢

任何嘢都有人 追求嘅 硬幣郵票都有人儲啦

垃圾
拎你啲牙去做工藝品好唔好

咁你有冇食肉呀

咁你係咪食撚埋 d 象肉佢先？

我係食素架

但係你背住我去食雪糕喎

所以呢

on9 我買象牙製品同人哋傷害隻象有咩關係

就係因為有你呢 d 濺人對象牙既需求先會造就非法捕獵，偷獵者為左象牙可以向水源落毒大包圍毒死埋獅子獵豹同其它動物，為左引隻大象出黎就先捉隻象仔都做餌，殺左隻象就會連牙帶鼻地砍開隻象塊面，其餘身軀就好似垃圾一樣被遺棄向草原，喂我問緊你係咪食撚埋 d 象肉佢先，你食先再開 post 分享啦濺種。